[迷思]每次電話得番30%左右電的時候~聽歌會特別大聲

出力會突然提升
冇咗底噪
音場變闊
好似插咗落DAP度咁
有冇人知點解會咁

每個人被迫着發出最後的吼聲。

係咪慳電mode 行少幾核果d

關事咩?
但我冇開慳電MODE

冇試過 唔用電話聽歌

有錢買DAP